北韓同伊朗做咩靜哂？

之前又炸南韓office 又炸美軍基地，而家無哂新聞既？

D7頭自己7左 就唔出聲

唔知下一步炸咩好掛